黑警如果去旅行

如果大家收到風。記得通知大家 一個唔覺意同機同酒店 就真係恥與為伍

同埋如果去美帝仲大鑊。個個星期有槍擊案 我擔心佢哋人身安全